是日靚晚餐 Royal級香草脆雞翼

加埋21蚊

杯雪糕唔使錢

21蚊

一個人食

Dl個apps 做問卷就送

獨自去偷歡

聯通？
屌 又廢網 又無留言

收到WHATAPPS就夠,平時返工屋企都有WIFI